有冇人好唔鐘意自己屋企人？

入廚房拎把刀, 一係嚇佢地, 一係真斬 咩都解決晒

有冇樓要供？ 比甘多家用既

甘你老母

巴打你快我1秒

同樣時間
見到個甘字一定要企出黎甘佢老母

點解唔自己開過第個戶口

冇，我地住緊個層，佢地一早供完

我自己有，個個户口咪用黎入個4000

真係慘，你屋企人當你係搖錢樹

我講緊出糧改第個戶口
一個人經濟俾人掌控住好難擺脫到現況

咁你出糧 出返落自己果個户口咪得

樓主自已開過個戶口, 倒返轉每個月比四仟家用, 佢地唔滿意就情願自已比一萬幾千租間套房住, 妳已經做到咁, 咩恩情都還曬喇.

搬出去住啦 一定要反抗

唔係你一世都係狗

咪係 你幾歲呀
都唔識咁做
你2萬 自己搬出黎都唔係問題掛

詳見我名

咁大個人，你話讀緊書就話冇能力反抗

揾到2萬幾出黎租間劏房仔幾千$，點都好過你宜家咁

我同你情況一樣 所以自己出去住 搬左先貓哭老鼠

同男朋友搬出黎住搞掂晒
自已有手有腳搵到食
何苦留係度受氣
唔好比D傳統思想影響太多
孝順唔等於你要受佢氣
就算係家人都係要有道理講

其實你開多個出糧戶口咪得，你咁大個人都唔識諗？ 你仲有男朋友陪你，都唔明你男朋友點解諗唔到方法幫你，辦法大家都比曬你你唔做唔做自己決定，想一世都要咁樣過日子無人阻你

假膠？
報失張卡再申請過張佢地咪用唔到囉
一係再申請多個戶口
咁多個人都唔識反抗
只能夠說 抵...
我都知我mean
但係你咁樣真係好難講得通

咁大個人

報唔報得驚

樓主要自己拎錢好容易姐....你有身份證....
你都係時候要反抗, 你老母可能鐘意錢仲多過鐘意你

幾多歲呀？？
你話你十零歲就話姐 野都出黎做埋仲俾屋企人管錢
笑死人

窮人生仔？
當仔女係養老工具係咁嫁啦

唔係好明樓主個故事, 搵2萬幾, 佢拎左7000, 妳拎左4000, 咁其他...???
老老竇竇如果自己搵2萬幾, 俾7000蚊家用唔算係太過份, 好多做仔女既都係咁, 所以我唔明點解妳會剩4000咁少, 幫幫手計下條數
不過佢無問過妳摷妳銀包偷睇妳電話就衰D, 呢樣無得幫, 妳咁大個人一定有方法唔俾D錢過佢手的, 小朋友問屋企人拎利是咩~ 掉番轉頭妳唔俾佢地吹妳唔脹
咁而家係已經辭左職無收入? 可唔可以講多D

佢地之後對你點？

無咩點 自己搬出去 可以阻止咩

個戶口你名嘅話 報失張卡>等銀行發新卡>新卡自己keep
想改善環境首先要改變自己 佢地禁住張卡係手唔比你拎係佢地on9 但係新卡到手講唔講得出“家用我會繼續比但係錢我要自己管”就睇你自己
Be brave be free

其實搵兩萬幾可以做到好多野 唔駛比人困住 問題係你自己仲未ready

你on9姐
報失開過張卡就拎到哂d錢
依家佢地靠你比家用 邊個係莊邊個係閒你都唔識分

睇赤柱房仔有3000一間，包水電wifi

好簡單 唔開心就走 你又唔係負擔唔起 出面租細小小5-6000都叫做自己地方 唔駛睇人面色 但最緊要係唔好心軟 人地講兩句想你返就返去 咁好容易比人睇低 你下唔到決心就狠小小比晒1年租先迫自己去做

你自己出去租樓住都得啦兩萬幾，
大個喇自己識分是非黑白啦，
你屋企人擺到明當你水魚

你會唔會唔係親生㗎？

嘩真係咩人都有

睇字都覺得好撚慘
支持你

睇黎你點對佢地好，佢地都唔會再領情 同埋其實佢收埋香水jm9

咁自私既父母都有 其實樓主講唔講得出五件佢地對你好既事？就咁睇佢地生你出黎只係養兒防老，我睇唔出仲有咩其他原因 我係你就快d自立自己搬出黎住，呢d咁既親人都係少接觸為妙

我有同事都係咁

老豆老母成日睇佢銀包戶口

之後佢有次專登約佢出黎攤牌

話:戶口呢 我就改咗 屋我可以住朋友到

你唔想將來老人院都冇錢住嘅

就唔該你搞清楚自己立場 你條命係我到

聽講之後冇再發生呢啲事

樓豬做人都咁失敗
2雞野夠搬啦
儲唔到錢起碼換返開心生活
人地教你既方法就一味ban
你其實都係想取暖，取完暖返去又重新受過?
前設就梗左架啦，佢地唔會改變
變既只會得你自己

唔洗認佢地啦 唔好留低啦 搬出去住啦
負責任重要啲定係你mental well-being重要啲

咪就係
唔係話屋企人要點點點就大哂
完全唔識得反抗 係佢地眼中 你只係工具
直接啲講 你死左條心啦 所謂既親情唔會有
但你仲有成60幾年命 係時候你要為自己自私啲、為自己將來自私啲
因為你自己都唔識為自己發言、爭取權利，你係呢個家係唔會開心

加油啦
會唔會考慮轉行

佢都無野做 點搬？
同埋2皮實袋4千
你地點理解文章

絲打 呢個情節好熟 你係咪開過同類post

我依然想做對住小朋友既工
我考慮緊育嬰園個d
但幼稚園，幼兒園就暫時不了

講我返工個時有開過

去銀行報失張卡 再搵朋友或者男朋友出黎一齊住啦

唔諗下仔女有咩感受既父母
樓主一定要反抗下 收返張卡先再諗啦

一句講晒，你自己on9

On9到震 好想接受有人咁on9

一個願打
一個願捱
有咩好怨？

愚孝就係樓主呢啲
睇咁耐都唔知有咩親情可以念

咁撚蠢抵比人禁住黎搶 佢地都無當你係女你仲當佢地老豆老母 出兩皮拎四千 話唔埋淨低個d錢佢地拎撚曬你都唔知
咁大個人都咁唔識諗 哩到咁多巴打比咁多方法你你淨係識話做唔到做唔到 咁你收收皮唔好上黎開post啦

睇完好嬲 係嬲樓主咁on9
搵到2皮野都唔識為自己人生做主
唔怪得父母當你細路咁控制你
如果你肯跳出comfort zone 佢地一定會放手 唔會搞9你

我又唔會好嬲，只係覺得佢地無從我角度諗下我感受

依家朝早番工夜晚番學，番到屋企已經累到死，一番到黎次次都搵啲雞雞毛蒜皮既野係到挑剔我，又話我朝早沖涼唔拖乾地下，又話起身做咩唔摺被，從來無問過我累唔累呀，早啲休息下啦個啲

難得有幾日夜晚唔洗番學可以係屋企食飯，次次啲話題唔係追我比家用，就係得比多啲家用。又話我成日唔出聲唔同佢地傾計，大佬呀我番到屋企都想安靜休息下，而你地一傾又傾埋依啲話題點同你傾呀

無時無刻只要一係屋企就搵位入我咁，連飲野都係挑剔，唔飲水又話我唔飲水，食完飯飲（一啖）凍水又話唔好飲咁多凍水，飲茶又話飲咁多茶夜晚會訓唔著，飲咖啡又傷胃，ok好啦，到我飲暖水，又話飲咁多飲到肚賬食唔落野，我都唔知講咩好，而飲野只係佢地其中一樣挑剔我既野。

有時真係好無奈，夜晚放完學番到黎諗住溫書同做功課先訓，通常一點兩點訓，第二朝一起身就話我做咩成日打機打到咁夜，我唔係未試過同佢地講係溫書，但之後每次都咁話我，其實都幾氣憤。

不過有時係諗可能都係想關心我，所以又嬲唔落